屌奶星 有冇ching性誕齊齊返高登同牙joe食大餐

琴日做完冬 而家已經開始掛住牙joe

典算

不了

一齊？

冇問題

牙joe養到你大 識唔識得報答返佢牙

開p都冇人去？

Joe jai = daddy

逢年過節回家陪牙joe盡孝是常識吧

ching一齊返？

Sorr.....唔興聖誕去拜山，不了

牙joe最欣賞啲有孝心嘅囝囝

反牙，年年都反冇理由今年唔返

Ching有冇想念牙joe先

多謝ching

買左包金銀衣紙
希望夠牙joe食😔

小妹一直都想念牙Joe

Joe囝😢

ME執定衫褲返去過夜啦
how about u?

最多開P之前叫埋牙JOE去拜拜你老母囉巧矛？